求拍緊拖嘅巴打入

拆屋？

飛過去搵佢

叫佢飲熱水

好心你放過人啦

買啲炸野 朱古力過去則佢食

視像佢？

同佢講自己今次有咩唔啱，對佢承諾以後可以點去避免犯同樣錯（例如答應佢以後返到去都同佢講聲報平安先），再加少少野去哄返佢，可以係買朱古力或自己沖杯朱古力奶（個人較建議呢個，因為係你親手整）。

其實講到尾都係緊張你姐。

企硬，禁少事都嬲第日點算？ 過幾日等佢下火再算啦

web cam扮比卡超Tum佢

臭雞

分手